一人一個心如刀割既經歷

佢同你講 平安夜會同你食晚餐
但食完之後佢會去第二個男人屋企過夜同過聖誕

25年冇女

冇女姐 個心唔會割掛

一齊個時我請佢黎睇我演出，佢話買左飛，會黎睇
結果個日我等到個表演完左，佢都冇出現到
之後比我見到佢個ig post，原來佢同個女性朋友食飯

口口聲聲話鐘意我，覺得同我一齊有好好嘅將來，但轉個頭畀我發現佢同ex講其實佢個心未走

莫生氣

唔會生氣

我都唔生氣 而家冇感覺
朋友姐 做乜咁possessive喎

是一場戲

冇朋友比我搵